[無知撚]如果轉機既話中間應該預幾耐時間

之前試過飛完曼谷再飛台灣
中間隔左10幾個鐘(因為驚delay) 係香港機場訓左一晚
黎緊我又想去完新加坡再飛大阪
但係睇過ANA時間好撚西 最遲個班要15:20起飛
咁我搭新航 12:40落機
得返2個鐘會唔會好炆

你仲要check in喎 梗係唔得啦

我試過兩班機之間得45分鐘
最後因為第一班機delay搞到第二班機要搭第二架

上次係英國轉 兩個鐘

岩岩睇左官網可以24小時前網上check-in
其實我唔洗寄艙 係驚新航會delay
我會唔會係度搵命搏

係咪聯程機票，係嘅就是但
唔係就預耐啲啦